港豬與港犬 | 極權下的精神病 | 港式犬儒主義 BY平民遊戲工作室

大家唔好再比負面消極的言論打擊我地
我地要高舉旗幟
堅持我地的信念
直至達到理想
記得訂閱有心的YOUTUBER

推

可以睇睇

值得睇